msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: gpt-po v1.2.1\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-16T13:34:05+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-16T13:34:05+00:00\n"
"Language: \n"

#: patterns/text-2.php:44
#: patterns/text-3.php:44
msgid "12"
msgstr "12"

#: patterns/text-2.php:14
#: patterns/text-3.php:14
#: patterns/text-4.php:14
#: patterns/text.php:14
msgid "32"
msgstr "32"

#. Theme Name of the theme
#: style.css
msgid "Spectra One"
msgstr "Spectra One"

#. Description of the theme
#: style.css
msgid "Spectra One is a beautiful and modern WordPress theme built with the Full Site Editing (FSE) feature. It's a versatile theme that can be used for blogs, portfolios, businesses, and more. Spectra One comes with a sleek and professional design that will make your website stand out from the crowd."
msgstr "Spectra One 是一个美丽现代的 WordPress 主题，采用全站编辑 (FSE) 功能构建。它是一个多功能主题，可用于博客、作品集、企业等。Spectra One 拥有流畅专业的设计，使您的网站在众多网站中脱颖而出。"

#. Author of the theme
#: style.css
msgid "Brainstorm Force"
msgstr "Brainstorm Force"

#. Author URI of the theme
#: style.css
msgid "https://brainstormforce.com/"
msgstr "https://brainstormforce.com/"

#: inc/admin/welcome-notice.php:68
msgid "Close this notice.."
msgstr "关闭此通知.."

#: inc/admin/welcome-notice.php:73
msgid "Thanks for installing the Spectra One theme &#x1F389;"
msgstr "感谢您安装 Spectra One 主题 &#x1F389;"

#: inc/admin/welcome-notice.php:76
msgid "Please install the Spectra Builder"
msgstr "请安装 Spectra Builder"

#: inc/admin/welcome-notice.php:79
msgid "Once you have installed the Spectra Builder plugin, you will be ready to build amazing, fast-loading websites."
msgstr "一旦您安装了 Spectra Builder 插件，您将准备好构建令人惊叹、快速加载的网站。"

#: inc/admin/welcome-notice.php:85
msgid "Activate Spectra Builder"
msgstr "激活 Spectra Builder"

#: inc/admin/welcome-notice.php:85
msgid "Install Spectra Builder"
msgstr "安装 Spectra Builder"

#: inc/admin/welcome-notice.php:90
#: patterns/alternate-image-text.php:45
#: patterns/alternate-image-text.php:63
#: patterns/alternate-image-text.php:91
#: patterns/call-to-action-10.php:33
#: patterns/footer-4.php:86
#: patterns/footer-5.php:103
#: patterns/hero-banner-2.php:32
#: patterns/hero-banner-3.php:32
#: patterns/hero-banner-4.php:31
#: patterns/hero-banner-5.php:31
#: patterns/hero-banner-6.php:37
#: patterns/hero-banner.php:29
#: patterns/split-image-right.php:29
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: inc/admin/welcome-notice.php:223
msgid "Activating"
msgstr "激活中"

#: inc/admin/welcome-notice.php:224
msgid "Installing"
msgstr "安装中"

#: inc/admin/welcome-notice.php:225
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: inc/block-styles/archives.php:24
#: inc/block-styles/categories.php:24
#: inc/block-styles/search.php:24
msgid "Minimal"
msgstr "简约"

#: inc/block-styles/button.php:22
msgid "Secondary"
msgstr "次要"

#: inc/block-styles/button.php:41
msgid "Inverse"
msgstr "反向"

#: inc/block-styles/latest-comments.php:24
#: inc/block-styles/latest-posts.php:24
#: inc/block-styles/post-author.php:24
msgid "Simple"
msgstr "简单"

#: inc/block-styles/post-terms.php:22
#: inc/block-styles/tag-cloud.php:22
msgid "Pill"
msgstr "药丸"

#: inc/block-styles/separator.php:22
msgid "Wide Thin Line"
msgstr "宽细线"

#: inc/extensions/admin-bar.php:61
#: inc/extensions/admin-bar.php:64
msgid "Edit template"
msgstr "编辑模板"

#: inc/extensions/hide-elements.php:57
msgid "Disable Header"
msgstr "禁用页眉"

#: inc/extensions/hide-elements.php:61
msgid "Disable Footer"
msgstr "禁用页脚"

#: inc/scripts.php:302
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: inc/scripts.php:307
#: patterns/footer-2.php:27
#: patterns/footer-3.php:26
#: patterns/footer-5.php:27
#: patterns/header-2.php:27
#: patterns/header-3.php:29
#: patterns/header-4.php:31
#: patterns/header-5.php:29
#: patterns/header-6.php:30
#: patterns/header.php:28
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: inc/scripts.php:312
#: patterns/pricing-2.php:20
#: patterns/pricing-3.php:22
#: patterns/pricing-4.php:20
#: patterns/pricing-5.php:20
#: patterns/pricing-6.php:23
#: patterns/pricing.php:20
msgid "Pricing"
msgstr "定价"

#: inc/utilities/helpers.php:264
msgid " Icon"
msgstr "图标"

#: patterns/alternate-image-text.php:21
msgid "Discover a new way to build website"
msgstr "发现构建网站的新方法"

#: patterns/alternate-image-text.php:24
#: patterns/feature-4.php:33
#: patterns/feature-5.php:33
#: patterns/feature-6.php:21
#: patterns/feature.php:36
msgid "Get online quickly with easy-to-use Full Site Editor builder"
msgstr "使用易于使用的全站编辑器快速上线"

#: patterns/alternate-image-text.php:36
#: patterns/feature-6.php:30
msgid "01"
msgstr "01"

#: patterns/alternate-image-text.php:39
msgid "Visual editing experience"
msgstr "视觉编辑体验"

#: patterns/alternate-image-text.php:42
#: patterns/feature-8.php:32
#: patterns/text-5.php:23
msgid "Customize the entire website layout, including the header, footer, and all other template parts. With FSE, we can create and edit templates for their entire website, including single posts, archive pages, and custom post types."
msgstr "自定义整个网站布局，包括页眉、页脚和所有其他模板部分。通过 FSE，我们可以为整个网站创建和编辑模板，包括单个帖子、归档页面和自定义帖子类型。"

#: patterns/alternate-image-text.php:54
#: patterns/feature-6.php:50
msgid "02"
msgstr "02"

#: patterns/alternate-image-text.php:57
msgid "Innovative block patterns"
msgstr "创新的区块模式"

#: patterns/alternate-image-text.php:60
msgid "Block patterns are pre-designed block layouts that we can easily insert into their content. These patterns can help to save time and create visually appealing designs. Allows us to create custom themes using the block-based template."
msgstr "区块模式是预设计的区块布局，我们可以轻松插入到内容中。这些模式可以帮助节省时间并创建视觉上吸引人的设计。允许我们使用基于区块的模板创建自定义主题。"

#: patterns/alternate-image-text.php:82
#: patterns/feature-6.php:70
msgid "03"
msgstr "03"

#: patterns/alternate-image-text.php:85
msgid "Beautiful global styles"
msgstr "美丽的全局样式"

#: patterns/alternate-image-text.php:88
msgid "Global styles enable us to create and apply consistent design elements across the entire website, including typography, colors, and spacing. Providing us with more control over our website's look and feel."
msgstr "全局样式使我们能够在整个网站上创建和应用一致的设计元素，包括排版、颜色和间距。为我们提供了更多控制网站外观和感觉的能力。"

#: patterns/announcement-bar-2.php:14
msgid "Announcement message can be here.."
msgstr "公告消息可以在这里.."

#: patterns/announcement-bar.php:13
msgid "Announcement message can be here.. "
msgstr "公告消息可以在这里.."

#: patterns/announcement-bar.php:13
msgid "click here"
msgstr "点击这里"

#: patterns/blog-2.php:13
#: patterns/blog-3.php:13
#: patterns/blog-4.php:13
#: patterns/blog.php:13
msgid "Latest Posts"
msgstr "最新帖子"

#: patterns/blog-3.php:33
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: patterns/call-to-action-2.php:14
#: patterns/call-to-action-3.php:14
#: patterns/call-to-action-8.php:12
#: patterns/call-to-action-9.php:12
#: patterns/call-to-action.php:14
#: patterns/wide-banner-with-button.php:12
msgid "Build your own website"
msgstr "构建您自己的网站"

#: patterns/call-to-action-2.php:18
#: patterns/call-to-action-3.php:18
#: patterns/call-to-action-8.php:16
#: patterns/call-to-action-9.php:16
#: patterns/call-to-action.php:18
#: patterns/wide-banner-with-button.php:15
msgid "Take your website to the next level!"
msgstr "将您的网站提升到一个新水平！"

#: patterns/call-to-action-2.php:25
#: patterns/call-to-action-3.php:25
#: patterns/call-to-action-4.php:30
#: patterns/call-to-action-5.php:36
#: patterns/call-to-action-8.php:21
#: patterns/call-to-action-9.php:21
#: patterns/call-to-action-10.php:29
#: patterns/call-to-action.php:25
#: patterns/header-2.php:31
#: patterns/header-3.php:39
#: patterns/header-4.php:36
#: patterns/header-5.php:34
#: patterns/header-6.php:40
#: patterns/header.php:32
#: patterns/hero-banner-2.php:28
#: patterns/hero-banner-3.php:28
#: patterns/hero-banner-4.php:28
#: patterns/hero-banner-5.php:28
#: patterns/hero-banner-6.php:33
#: patterns/hero-banner.php:26
#: patterns/pricing-2.php:50
#: patterns/pricing-2.php:110
#: patterns/pricing-3.php:99
#: patterns/pricing-3.php:184
#: patterns/pricing-4.php:57
#: patterns/pricing-4.php:129
#: patterns/pricing-4.php:197
#: patterns/pricing-5.php:57
#: patterns/pricing-5.php:130
#: patterns/pricing-5.php:207
#: patterns/pricing-6.php:204
#: patterns/pricing-6.php:286
#: patterns/pricing.php:50
#: patterns/pricing.php:110
#: patterns/wide-banner-with-button.php:19
msgid "Get Started"
msgstr "开始吧"

#: patterns/call-to-action-4.php:21
#: patterns/call-to-action-5.php:27
#: patterns/call-to-action-6.php:31
#: patterns/call-to-action-7.php:31
#: patterns/call-to-action-10.php:20
#: patterns/split-image-right.php:21
msgid "Everything you need to create amazing websites"
msgstr "创建惊人网站所需的一切"

#: patterns/call-to-action-4.php:25
#: patterns/call-to-action-5.php:31
#: patterns/call-to-action-6.php:35
#: patterns/call-to-action-7.php:35
#: patterns/call-to-action-10.php:24
#: patterns/split-image-right.php:24
#: patterns/text-5.php:43
msgid "Interactive design tools and its many customization options to customize anything and everything needed to build the fully-functional website of your dreams."
msgstr "互动设计工具及其众多自定义选项，可自定义构建您梦想中的功能齐全的网站所需的一切。"

#: patterns/call-to-action-6.php:27
#: patterns/call-to-action-7.php:27
#: patterns/feature-4.php:25
#: patterns/feature-5.php:25
#: patterns/feature-6.php:13
#: patterns/feature-8.php:23
#: patterns/feature.php:29
#: patterns/hero-banner-6.php:20
#: patterns/text-5.php:14
msgid "Full Site Editing"
msgstr "全站编辑"

#: patterns/call-to-action-6.php:40
#: patterns/call-to-action-7.php:40
msgid "Install Spectra Theme"
msgstr "安装 Spectra 主题"

#: patterns/contact-2.php:27
#: patterns/contact-3.php:26
#: patterns/contact-4.php:27
#: patterns/contact-5.php:70
#: patterns/contact-6.php:75
#: patterns/contact-7.php:90
#: patterns/contact-8.php:91
msgid "Esther Howard"
msgstr "埃斯特·霍华德"

#: patterns/contact-2.php:31
#: patterns/contact-3.php:30
#: patterns/contact-4.php:31
msgid "Senior Product Designer at Spectra"
msgstr "Spectra的高级产品设计师"

#: patterns/contact-2.php:47
#: patterns/contact-3.php:44
#: patterns/contact-4.php:45
msgid "Behance"
msgstr "Behance"

#: patterns/contact-2.php:51
#: patterns/contact-3.php:48
#: patterns/contact-4.php:49
msgid "Dribbble"
msgstr "Dribbble"

#: patterns/contact-2.php:55
#: patterns/contact-3.php:52
#: patterns/contact-4.php:53
msgid "Linkedin"
msgstr "Linkedin"

#: patterns/contact-2.php:59
#: patterns/contact-3.php:56
#: patterns/contact-4.php:57
msgid "Github"
msgstr "Github"

#: patterns/contact-5.php:22
#: patterns/contact-6.php:23
#: patterns/contact-7.php:22
#: patterns/contact-8.php:23
msgid "Meet the team"
msgstr "认识团队"

#: patterns/contact-5.php:25
#: patterns/contact-6.php:26
#: patterns/contact-7.php:26
#: patterns/contact-8.php:27
msgid "The talent driving our success"
msgstr "推动我们成功的人才"

#: patterns/contact-5.php:28
#: patterns/contact-6.php:29
#: patterns/contact-7.php:30
#: patterns/contact-8.php:31
msgid "Meet our dedicated team of professionals who are passionate about providing top-notch service and delivering exceptional results."
msgstr "认识我们专注于提供优质服务和卓越成果的专业团队。"

#: patterns/contact-5.php:36
#: patterns/contact-6.php:39
#: patterns/contact-7.php:42
#: patterns/contact-8.php:43
msgid "Wade Warren"
msgstr "韦德·沃伦"

#: patterns/contact-5.php:39
#: patterns/contact-6.php:42
#: patterns/contact-7.php:46
#: patterns/contact-8.php:47
msgid "Creative Director"
msgstr "创意总监"

#: patterns/contact-5.php:53
#: patterns/contact-6.php:57
#: patterns/contact-7.php:66
#: patterns/contact-8.php:67
#: patterns/contact-9.php:31
#: patterns/testimonials-2.php:194
#: patterns/testimonials.php:108
msgid "Leslie Alexander"
msgstr "莱斯利·亚历山大"

#: patterns/contact-5.php:56
#: patterns/contact-6.php:60
#: patterns/contact-7.php:70
#: patterns/contact-8.php:71
msgid "Product Manager"
msgstr "产品经理"

#: patterns/contact-5.php:73
#: patterns/contact-6.php:78
#: patterns/contact-7.php:94
#: patterns/contact-8.php:95
msgid "Senior Product Designer"
msgstr "高级产品设计师"

#: patterns/contact-6.php:93
#: patterns/contact-8.php:115
#: patterns/testimonials-2.php:228
#: patterns/testimonials-3.php:84
#: patterns/testimonials.php:60
msgid "Jacob Jones"
msgstr "雅各布·琼斯"

#: patterns/contact-6.php:96
#: patterns/contact-8.php:119
msgid "Senior Developer"
msgstr "高级开发人员"

#: patterns/contact-9.php:27
msgid "Meet the owner"
msgstr "认识老板"

#: patterns/contact-9.php:35
msgid "Leslie loves exploring new foods, devouring motivational books, and hanging out with her loved ones. She's a real-life inspiration and proof that hard work and passion pay off!"
msgstr "莱斯利喜欢探索新食物，阅读励志书籍，并与她的亲人共度时光。她是真实的灵感来源，证明了努力工作和热情是有回报的！"

#: patterns/contact.php:15
#: patterns/footer-5.php:108
msgid "Get in touch"
msgstr "联系我们"

#: patterns/contact.php:18
msgid "We look forward to hearing from you"
msgstr "我们期待您的来信"

#: patterns/contact.php:21
msgid "We look forward to hearing from you and providing the assistance you need. Whether you have a general inquiry, require technical support, or want to learn more about our products, our knowledgeable team is ready to assist you."
msgstr "我们期待您的来信，并提供您所需的帮助。无论您有一般咨询、需要技术支持，还是想了解更多关于我们产品的信息，我们知识渊博的团队都准备好为您提供帮助。"

#: patterns/contact.php:27
#: patterns/text-2.php:34
#: patterns/text-3.php:34
#: patterns/text-4.php:34
#: patterns/text.php:34
msgid "4.8"
msgstr "4.8"

#: patterns/contact.php:30
#: patterns/text-2.php:38
#: patterns/text-3.php:38
msgid "Average ratings"
msgstr "平均评分"

#: patterns/contact.php:35
#: patterns/text-2.php:24
#: patterns/text-3.php:24
#: patterns/text-4.php:24
#: patterns/text.php:24
msgid "2000+"
msgstr "2000+"

#: patterns/contact.php:38
#: patterns/text-2.php:28
#: patterns/text-3.php:28
msgid "Active installs"
msgstr "活跃安装"

#: patterns/contact.php:46
msgid "Contact info"
msgstr "联系信息"

#: patterns/contact.php:53
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: patterns/contact.php:56
msgid "123 Demo Ave. Manchester,"
msgstr "123 Demo Ave. 曼彻斯特，"

#: patterns/contact.php:56
msgid "Kentucky, KY 40962"
msgstr "肯塔基州，KY 40962"

#: patterns/contact.php:64
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: patterns/contact.php:67
msgid "606-123-4567"
msgstr "606-123-4567"

#: patterns/contact.php:75
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: patterns/contact.php:78
msgid "mail@demosite.com"
msgstr "mail@demosite.com"

#: patterns/contact.php:86
msgid "Follow us"
msgstr "关注我们"

#: patterns/faq-2.php:13
msgid "Have a question?"
msgstr "有问题吗？"

#: patterns/faq-2.php:17
#: patterns/faq.php:12
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题解答"

#: patterns/faq-2.php:25
#: patterns/faq.php:27
msgid "What are some benefits of using Full Site Editing?"
msgstr "使用全站编辑有什么好处？"

#: patterns/faq-2.php:29
#: patterns/faq.php:30
msgid "Full Site Editing provides a more user-friendly, streamlined approach to website design and customization. It allows users to see changes in real-time, provides more control over design elements, and enables developers to create more custom blocks and templates."
msgstr "全站编辑提供了一种更用户友好、简化的网站设计和定制方法。它允许用户实时查看更改，提供对设计元素的更多控制，并使开发人员能够创建更多自定义块和模板。"

#: patterns/faq-2.php:37
#: patterns/faq.php:16
msgid "What is Full Site Editing?"
msgstr "什么是全站编辑？"

#: patterns/faq-2.php:41
#: patterns/faq.php:19
msgid "Full Site Editing (FSE) is a feature in WordPress that allows users to visually design and customize their entire website, including the header, footer, and other template parts."
msgstr "全站编辑（FSE）是WordPress中的一项功能，允许用户可视化设计和定制整个网站，包括页眉、页脚和其他模板部分。"

#: patterns/faq-2.php:51
#: patterns/faq.php:49
msgid "Do I need to know how to code to use Full Site Editing?"
msgstr "使用全站编辑需要了解编码吗？"

#: patterns/faq-2.php:55
#: patterns/faq.php:52
msgid "No, Full Site Editing does not require knowledge of coding or web development. The drag-and-drop interface and pre-designed templates make it easy for users to create a professional-looking website without any coding experience."
msgstr "不需要，全站编辑不需要编码或网页开发的知识。拖放界面和预设计模板使用户能够轻松创建专业外观的网站，而无需任何编码经验。"

#: patterns/faq-2.php:63
#: patterns/faq.php:38
msgid "Can I use Full Site Editing on my existing WordPress website?"
msgstr "我可以在现有的WordPress网站上使用全站编辑吗？"

#: patterns/faq-2.php:67
#: patterns/faq.php:41
msgid "Yes, you can use Full Site Editing on an existing WordPress website by installing a compatible theme that supports the feature."
msgstr "是的，您可以通过安装支持该功能的兼容主题，在现有的WordPress网站上使用全站编辑。"

#: patterns/feature-2.php:28
#: patterns/feature-3.php:27
#: patterns/feature-4.php:44
#: patterns/feature-5.php:46
#: patterns/feature-6.php:34
#: patterns/feature-7.php:35
#: patterns/feature.php:47
#: patterns/three-column-featured.php:26
msgid "Easily Customizable"
msgstr "易于定制"

#: patterns/feature-2.php:32
#: patterns/feature-3.php:31
#: patterns/feature-4.php:48
#: patterns/feature-5.php:50
#: patterns/feature-6.php:38
#: patterns/feature-7.php:39
#: patterns/feature.php:50
#: patterns/three-column-featured.php:29
msgid "Tailor your website to your liking with endless options to personalize the design and functionality."
msgstr "根据您的喜好定制网站，提供无尽的个性化设计和功能选项。"

#: patterns/feature-2.php:42
#: patterns/feature-3.php:41
#: patterns/feature-4.php:58
#: patterns/feature-5.php:62
#: patterns/feature-6.php:54
#: patterns/feature-7.php:49
#: patterns/feature.php:62
#: patterns/three-column-featured.php:37
msgid "Blazing Fast"
msgstr "极速"

#: patterns/feature-2.php:46
#: patterns/feature-3.php:45
#: patterns/feature-4.php:62
#: patterns/feature-5.php:66
#: patterns/feature-6.php:58
#: patterns/feature-7.php:53
#: patterns/feature.php:65
#: patterns/three-column-featured.php:40
msgid "Experience lightning-fast page load speeds for optimal user experience and SEO ranking."
msgstr "体验闪电般快速的页面加载速度，以获得最佳用户体验和SEO排名。"

#: patterns/feature-2.php:56
#: patterns/feature-4.php:72
#: patterns/feature-5.php:78
#: patterns/feature-6.php:74
#: patterns/feature-7.php:63
#: patterns/feature.php:77
#: patterns/three-column-featured.php:48
msgid "SEO Optimized"
msgstr "SEO优化"

#: patterns/feature-2.php:60
#: patterns/feature-4.php:76
#: patterns/feature-5.php:82
#: patterns/feature-6.php:78
#: patterns/feature-7.php:67
#: patterns/feature.php:80
#: patterns/three-column-featured.php:51
msgid "Built with search engines in mind, achieve higher rankings and more traffic with optimized code."
msgstr "以搜索引擎为中心构建，使用优化代码实现更高的排名和更多的流量。"

#: patterns/feature-4.php:29
#: patterns/feature-5.php:29
#: patterns/feature-6.php:17
#: patterns/feature-8.php:28
#: patterns/feature.php:33
#: patterns/text-5.php:19
msgid "Unleash the power of block editor"
msgstr "释放区块编辑器的力量"

#: patterns/feature-4.php:88
#: patterns/feature-5.php:96
#: patterns/feature-6.php:96
msgid "Drag and Drop"
msgstr "拖放"

#: patterns/feature-4.php:92
#: patterns/feature-5.php:100
#: patterns/feature-6.php:100
msgid "Easily customize your website's layout and design using an intuitive, drag-and-drop interface."
msgstr "使用直观的拖放界面轻松自定义网站的布局和设计。"

#: patterns/feature-4.php:102
#: patterns/feature-5.php:112
#: patterns/feature-6.php:116
msgid "Global Styles"
msgstr "全局样式"

#: patterns/feature-4.php:106
#: patterns/feature-5.php:116
#: patterns/feature-6.php:120
msgid "Define global styling settings for your website, such as typography, colors, and spacing."
msgstr "为您的网站定义全局样式设置，例如排版、颜色和间距。"

#: patterns/feature-4.php:116
#: patterns/feature-5.php:128
#: patterns/feature-6.php:136
msgid "Design Patterns"
msgstr "设计模式"

#: patterns/feature-4.php:120
#: patterns/feature-5.php:132
#: patterns/feature-6.php:140
msgid "Spectra offers a wide selection of meticulously crafted patterns to enhance your content."
msgstr "Spectra提供广泛精选的精心制作的模式，以增强您的内容。"

#: patterns/feature-6.php:42
#: patterns/feature-6.php:62
#: patterns/feature-6.php:82
#: patterns/feature-6.php:104
#: patterns/feature-6.php:124
#: patterns/feature-6.php:144
#: patterns/feature-8.php:36
msgid "Learn More →"
msgstr "了解更多 →"

#: patterns/feature-6.php:92
msgid "04"
msgstr "04"

#: patterns/feature-6.php:112
msgid "05"
msgstr "05"

#: patterns/feature-6.php:132
msgid "06"
msgstr "06"

#: patterns/feature-8.php:52
msgid "Tailor your website to your liking with endless options."
msgstr "根据您的喜好定制网站，提供无尽的选项。"

#: patterns/feature-8.php:64
msgid "Experience lightning-fast page load speeds."
msgstr "体验闪电般快速的页面加载速度。"

#: patterns/featured-logos.php:24
msgid "Brought to you by the creators of"
msgstr "由创作者提供给您"

#: patterns/footer-2.php:24
#: patterns/footer-3.php:23
#: patterns/footer-5.php:24
#: patterns/header-2.php:24
#: patterns/header-3.php:26
#: patterns/header-4.php:28
#: patterns/header-5.php:26
#: patterns/header-6.php:27
#: patterns/header.php:25
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: patterns/footer-2.php:25
#: patterns/footer-3.php:24
#: patterns/footer-5.php:25
#: patterns/header-2.php:25
#: patterns/header-3.php:27
#: patterns/header-4.php:29
#: patterns/header-5.php:27
#: patterns/header-6.php:28
#: patterns/header.php:26
msgid "About"
msgstr "关于"

#: patterns/footer-2.php:26
#: patterns/footer-3.php:25
#: patterns/footer-5.php:26
#: patterns/header-2.php:26
#: patterns/header-3.php:28
#: patterns/header-4.php:30
#: patterns/header-5.php:28
#: patterns/header-6.php:29
#: patterns/header.php:27
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: patterns/footer-2.php:39
#: patterns/footer-3.php:32
#: patterns/footer-4.php:98
#: patterns/footer-5.php:123
#: patterns/footer.php:88
msgid "© %d ·"
msgstr "© %d ·"

#: patterns/footer-2.php:45
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: patterns/footer-2.php:48
msgid "."
msgstr "."

#: patterns/footer-2.php:51
msgid "Terms"
msgstr "条款"

#: patterns/footer-4.php:28
#: patterns/footer-5.php:45
#: patterns/footer.php:37
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: patterns/footer-4.php:31
#: patterns/footer-5.php:48
#: patterns/footer.php:40
msgid "Products List"
msgstr "产品列表"

#: patterns/footer-4.php:32
#: patterns/footer-5.php:49
#: patterns/footer.php:41
msgid "Plans \\u0026amp; Pricing"
msgstr "计划与定价"

#: patterns/footer-4.php:33
#: patterns/footer-5.php:50
#: patterns/footer.php:42
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: patterns/footer-4.php:34
#: patterns/footer-5.php:51
#: patterns/footer.php:43
msgid "Partners"
msgstr "合作伙伴"

#: patterns/footer-4.php:43
#: patterns/footer-5.php:56
#: patterns/footer.php:48
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: patterns/footer-4.php:46
#: patterns/footer-5.php:59
#: patterns/footer.php:51
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: patterns/footer-4.php:47
#: patterns/footer-5.php:60
#: patterns/footer.php:52
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: patterns/footer-4.php:48
#: patterns/footer-5.php:61
#: patterns/footer.php:53
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: patterns/footer-4.php:49
#: patterns/footer-5.php:62
#: patterns/footer.php:54
msgid "Meet Our Team"
msgstr "认识我们的团队"

#: patterns/footer-4.php:54
#: patterns/footer-5.php:82
#: patterns/footer.php:63
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: patterns/footer-4.php:57
#: patterns/footer-5.php:74
#: patterns/footer.php:66
msgid "Gallery"
msgstr "画廊"

#: patterns/footer-4.php:58
#: patterns/footer-5.php:75
#: patterns/footer.php:67
msgid "Blog Articles"
msgstr "博客文章"

#: patterns/footer-4.php:59
#: patterns/footer-5.php:76
#: patterns/footer.php:68
msgid "Brand Assets"
msgstr "品牌资产"

#: patterns/footer-4.php:60
#: patterns/footer-5.php:77
#: patterns/footer.php:69
msgid "Brand Guidelines"
msgstr "品牌指南"

#: patterns/footer-4.php:69
#: patterns/footer-5.php:71
#: patterns/footer.php:74
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: patterns/footer-4.php:72
#: patterns/footer-5.php:85
#: patterns/footer.php:77
msgid "Knowledge Base"
msgstr "知识库"

#: patterns/footer-4.php:73
#: patterns/footer-5.php:86
#: patterns/footer.php:78
msgid "Contact Support"
msgstr "联系支持"

#: patterns/footer-4.php:74
#: patterns/footer-5.php:87
#: patterns/footer-5.php:132
#: patterns/footer.php:79
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: patterns/footer-4.php:75
#: patterns/footer-5.php:88
#: patterns/footer.php:80
msgid "TOS"
msgstr "服务条款"

#: patterns/footer-4.php:80
msgid "Need help?"
msgstr "需要帮助吗？"

#: patterns/footer-4.php:83
#: patterns/footer-5.php:100
msgid "What’s New"
msgstr "最新动态"

#: patterns/footer-4.php:84
#: patterns/footer-5.php:101
msgid "How to Videos"
msgstr "视频教程"

#: patterns/footer-4.php:85
#: patterns/footer-5.php:102
msgid "Ask the Community"
msgstr "向社区提问"

#: patterns/footer-4.php:102
#: patterns/footer-5.php:127
#: patterns/footer.php:92
msgid "· All rights reserved"
msgstr "· 版权所有"

#: patterns/footer-5.php:97
msgid "Need Help?"
msgstr "需要帮助吗？"

#: patterns/footer-5.php:111
msgid "Book A Meeting"
msgstr "预约会议"

#: patterns/footer-5.php:112
msgid "Get Quote"
msgstr "获取报价"

#: patterns/footer-5.php:113
msgid "Ask Product Details"
msgstr "询问产品详情"

#: patterns/footer-5.php:114
msgid "Service Inquiry"
msgstr "服务咨询"

#: patterns/footer-5.php:135
msgid "·"
msgstr "·"

#: patterns/footer-5.php:138
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款和条件"

#: patterns/footer.php:24
msgid "Nisl libero ullamcorper id ipsum viverra mauris non pellentesque placerat lorem lacinia sagittis non pretium."
msgstr "Nisl libero ullamcorper id ipsum viverra mauris non pellentesque placerat lorem lacinia sagittis non pretium."

#: patterns/hero-banner-2.php:19
#: patterns/hero-banner-3.php:19
#: patterns/hero-banner-4.php:21
#: patterns/hero-banner-5.php:21
#: patterns/hero-banner-6.php:24
#: patterns/hero-banner.php:19
msgid "Launch Your Website Today!"
msgstr "今天就启动您的网站！"

#: patterns/hero-banner-2.php:23
#: patterns/hero-banner-3.php:23
#: patterns/hero-banner-4.php:24
#: patterns/hero-banner-5.php:24
#: patterns/hero-banner-6.php:28
#: patterns/hero-banner.php:22
msgid "Create a functional and visually appealing website"
msgstr "创建一个功能齐全且视觉吸引人的网站"

#: patterns/post-grid.php:12
msgid "Latest from the blog"
msgstr "博客最新动态"

#: patterns/pricing-2.php:23
#: patterns/pricing-3.php:25
#: patterns/pricing-4.php:24
#: patterns/pricing-5.php:24
#: patterns/pricing-6.php:27
#: patterns/pricing.php:23
msgid "Pricing tailored to your needs"
msgstr "根据您的需求量身定制的定价"

#: patterns/pricing-2.php:26
#: patterns/pricing-3.php:28
#: patterns/pricing-4.php:28
#: patterns/pricing-5.php:28
#: patterns/pricing-6.php:31
#: patterns/pricing.php:26
msgid "Select your favorite plan and start your online store today!"
msgstr "选择您喜欢的计划，今天就开始您的在线商店！"

#: patterns/pricing-2.php:34
#: patterns/pricing-3.php:43
#: patterns/pricing-4.php:37
#: patterns/pricing-5.php:37
#: patterns/pricing-6.php:48
#: patterns/pricing.php:34
msgid "Starter Plan"
msgstr "入门计划"

#: patterns/pricing-2.php:37
#: patterns/pricing-3.php:46
#: patterns/pricing-4.php:41
#: patterns/pricing-4.php:184
#: patterns/pricing-5.php:41
#: patterns/pricing-5.php:191
#: patterns/pricing-6.php:52
#: patterns/pricing-6.php:226
#: patterns/pricing.php:37
msgid "Everything you need to get start building your website."
msgstr "构建网站所需的一切。"

#: patterns/pricing-2.php:42
#: patterns/pricing-3.php:51
#: patterns/pricing-4.php:47
#: patterns/pricing-5.php:47
#: patterns/pricing-6.php:58
#: patterns/pricing.php:42
msgid "$9.99"
msgstr "$9.99"

#: patterns/pricing-2.php:45
#: patterns/pricing-2.php:105
#: patterns/pricing-3.php:54
#: patterns/pricing-3.php:131
#: patterns/pricing-4.php:51
#: patterns/pricing-4.php:123
#: patterns/pricing-4.php:192
#: patterns/pricing-5.php:51
#: patterns/pricing-5.php:124
#: patterns/pricing-5.php:201
#: patterns/pricing-6.php:62
#: patterns/pricing-6.php:146
#: patterns/pricing-6.php:236
#: patterns/pricing.php:45
#: patterns/pricing.php:105
msgid "/ month"
msgstr "/ 月"

#: patterns/pricing-2.php:60
#: patterns/pricing-3.php:66
#: patterns/pricing-4.php:69
#: patterns/pricing-5.php:69
#: patterns/pricing-6.php:77
#: patterns/pricing.php:60
msgid "Customization options"
msgstr "定制选项"

#: patterns/pricing-2.php:68
#: patterns/pricing-3.php:74
#: patterns/pricing-4.php:78
#: patterns/pricing-5.php:78
#: patterns/pricing-6.php:85
#: patterns/pricing.php:68
msgid "Essential pattern library"
msgstr "基本模式库"

#: patterns/pricing-2.php:76
#: patterns/pricing-3.php:82
#: patterns/pricing-4.php:87
#: patterns/pricing-5.php:87
#: patterns/pricing-6.php:93
#: patterns/pricing.php:76
msgid "Handcrafted theme styles"
msgstr "手工制作的主题样式"

#: patterns/pricing-2.php:84
#: patterns/pricing-3.php:90
#: patterns/pricing-4.php:96
#: patterns/pricing-5.php:96
#: patterns/pricing-6.php:101
#: patterns/pricing.php:84
msgid "Unmatched performance"
msgstr "无与伦比的性能"

#: patterns/pricing-2.php:94
#: patterns/pricing-3.php:120
#: patterns/pricing-4.php:109
#: patterns/pricing-5.php:110
#: patterns/pricing-6.php:132
#: patterns/pricing.php:94
msgid "Pro Plan"
msgstr "专业计划"

#: patterns/pricing-2.php:97
#: patterns/pricing-3.php:123
#: patterns/pricing-4.php:113
#: patterns/pricing-5.php:114
#: patterns/pricing-6.php:136
#: patterns/pricing.php:97
msgid "Unlock the full potential of your website with our Pro plan."
msgstr "通过我们的专业计划释放您网站的全部潜力。"

#: patterns/pricing-2.php:102
#: patterns/pricing-3.php:128
#: patterns/pricing-4.php:119
#: patterns/pricing-5.php:120
#: patterns/pricing-6.php:142
#: patterns/pricing.php:102
msgid "$19.99"
msgstr "$19.99"

#: patterns/pricing-2.php:120
#: patterns/pricing-3.php:143
#: patterns/pricing-4.php:139
#: patterns/pricing-5.php:142
#: patterns/pricing-6.php:161
#: patterns/pricing.php:120
msgid "Everything in Starter Plan plus..."
msgstr "入门计划中的所有内容加上..."

#: patterns/pricing-2.php:128
#: patterns/pricing-3.php:151
#: patterns/pricing-4.php:147
#: patterns/pricing-5.php:150
#: patterns/pricing-6.php:169
#: patterns/pricing.php:128
msgid "Custom typography"
msgstr "自定义排版"

#: patterns/pricing-2.php:136
#: patterns/pricing-3.php:159
#: patterns/pricing-4.php:155
#: patterns/pricing-5.php:158
#: patterns/pricing-6.php:177
#: patterns/pricing.php:136
msgid "Premium pattern library"
msgstr "高级模式库"

#: patterns/pricing-2.php:144
#: patterns/pricing-3.php:167
#: patterns/pricing-4.php:163
#: patterns/pricing-5.php:166
#: patterns/pricing-6.php:185
#: patterns/pricing.php:144
msgid "Pro blocks access"
msgstr "专业区块访问"

#: patterns/pricing-2.php:152
#: patterns/pricing-3.php:175
#: patterns/pricing-4.php:171
#: patterns/pricing-5.php:174
#: patterns/pricing-6.php:193
#: patterns/pricing.php:152
msgid "Priority customer support"
msgstr "优先客户支持"

#: patterns/pricing-3.php:114
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: patterns/pricing-4.php:181
#: patterns/pricing-5.php:187
#: patterns/pricing-6.php:222
msgid "Growth Plan"
msgstr "成长计划"

#: patterns/pricing-4.php:189
#: patterns/pricing-5.php:197
#: patterns/pricing-6.php:232
msgid "$29.99"
msgstr "$29.99"

#: patterns/pricing-4.php:207
#: patterns/pricing-5.php:218
#: patterns/pricing-6.php:251
msgid "Everything in Pro Plan plus..."
msgstr "专业计划中的所有内容加上..."

#: patterns/pricing-4.php:215
#: patterns/pricing-5.php:226
#: patterns/pricing-6.php:259
msgid "5 Team members license"
msgstr "5名团队成员许可证"

#: patterns/pricing-4.php:223
#: patterns/pricing-5.php:234
#: patterns/pricing-6.php:267
msgid "Premium starter templates"
msgstr "高级入门模板"

#: patterns/pricing-4.php:231
#: patterns/pricing-5.php:242
#: patterns/pricing-6.php:275
msgid "Premium support"
msgstr "高级支持"

#: patterns/sidebar.php:11
msgid "More from the blog"
msgstr "博客更多内容"

#: patterns/sidebar.php:21
msgid "Recommended Topics"
msgstr "推荐主题"

#: patterns/sidebar.php:31
msgid "Popular Tags"
msgstr "热门标签"

#: patterns/template-404.php:13
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

#: patterns/template-404.php:17
msgid "Can't find what you're looking for? Don't worry, we've got your back."
msgstr "找不到您要找的内容？别担心，我们会支持您。"

#: patterns/template-404.php:22
#: patterns/template-search.php:23
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: patterns/template-404.php:22
#: patterns/template-search.php:23
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: patterns/template-search.php:19
msgid "Sorry, but nothing matched your search terms. Try another search?"
msgstr "抱歉，没有与您的搜索词匹配的内容。尝试其他搜索吗？"

#: patterns/testimonials-2.php:24
#: patterns/testimonials-3.php:22
#: patterns/testimonials.php:22
msgid "Testimonials"
msgstr "推荐信"

#: patterns/testimonials-2.php:28
#: patterns/testimonials-3.php:26
#: patterns/testimonials.php:25
msgid "See what people have to say about us"
msgstr "看看人们对我们的评价"

#: patterns/testimonials-2.php:37
#: patterns/testimonials-2.php:71
#: patterns/testimonials-2.php:105
#: patterns/testimonials-2.php:141
#: patterns/testimonials-2.php:175
#: patterns/testimonials-2.php:209
#: patterns/testimonials-3.php:33
#: patterns/testimonials-3.php:65
#: patterns/testimonials-3.php:97
msgid "★★★★★"
msgstr "★★★★★"

#: patterns/testimonials-2.php:41
#: patterns/testimonials-3.php:37
#: patterns/testimonials.php:45
msgid "Highly recommended!"
msgstr "强烈推荐！"

#: patterns/testimonials-2.php:45
msgid "This theme made the process of building my website a breeze. The drag-and-drop interface was easy to use and the templates were customizable. "
msgstr "这个主题让我的网站建设过程变得轻而易举。拖放界面易于使用，模板也可以自定义。"

#: patterns/testimonials-2.php:56
#: patterns/testimonials-3.php:52
#: patterns/testimonials.php:37
msgid "Darlene Robertson"
msgstr "达琳·罗伯逊"

#: patterns/testimonials-2.php:60
#: patterns/testimonials-3.php:56
#: patterns/testimonials.php:40
msgid "Web designer"
msgstr "网页设计师"

#: patterns/testimonials-2.php:75
#: patterns/testimonials-3.php:69
#: patterns/testimonials.php:68
msgid "Endless customization"
msgstr "无限自定义"

#: patterns/testimonials-2.php:79
#: patterns/testimonials-3.php:73
#: patterns/testimonials.php:71
msgid "Endless customization options and responsive design, plus great customer support. Highly recommend!"
msgstr "无限的自定义选项和响应式设计，加上出色的客户支持。强烈推荐！"

#: patterns/testimonials-2.php:90
#: patterns/testimonials-3.php:116
#: patterns/testimonials.php:85
msgid "Ralph Edwards"
msgstr "拉尔夫·爱德华兹"

#: patterns/testimonials-2.php:94
#: patterns/testimonials-3.php:120
#: patterns/testimonials.php:88
msgid "Marketing Coordinator"
msgstr "市场协调员"

#: patterns/testimonials-2.php:109
msgid "Superb quality!"
msgstr "卓越的质量！"

#: patterns/testimonials-2.php:113
msgid "I've tried countless themes, but none have impressed me as much as this! It's incredibly fast, which means my website load in a snap."
msgstr "我尝试过无数主题，但没有一个让我像这个主题一样印象深刻！它非常快速，这意味着我的网站加载得很快。"

#: patterns/testimonials-2.php:124
msgid "Jenny Wilson"
msgstr "珍妮·威尔逊"

#: patterns/testimonials-2.php:128
msgid "Marketer"
msgstr "市场营销人员"

#: patterns/testimonials-2.php:145
#: patterns/testimonials.php:116
msgid "Easy to use"
msgstr "易于使用"

#: patterns/testimonials-2.php:149
#: patterns/testimonials.php:119
msgid "As a small business owner, I needed a website that was affordable. I was able to create a beautiful website that represented my brand."
msgstr "作为一名小企业主，我需要一个负担得起的网站。我能够创建一个美丽的网站，代表我的品牌。"

#: patterns/testimonials-2.php:160
msgid "Ronald Richards"
msgstr "罗纳德·理查兹"

#: patterns/testimonials-2.php:164
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: patterns/testimonials-2.php:179
msgid "Really love it!"
msgstr "真的很喜欢它！"

#: patterns/testimonials-2.php:183
msgid "This block-based WordPress theme is a game-changer. I've struggled with complex themes in the past, but this one is easy to use."
msgstr "这个基于区块的WordPress主题是一个游戏规则改变者。我过去曾与复杂的主题作斗争，但这个主题易于使用。"

#: patterns/testimonials-2.php:198
#: patterns/testimonials.php:111
msgid "Business owner"
msgstr "企业主"

#: patterns/testimonials-2.php:213
#: patterns/testimonials-3.php:101
#: patterns/testimonials.php:93
msgid "Great on any device"
msgstr "在任何设备上都很出色"

#: patterns/testimonials-2.php:217
#: patterns/testimonials-3.php:105
#: patterns/testimonials.php:96
msgid "I've used a few different website builders over the years, and this one is by far the best. The responsive design ensures that my website looks great on any device."
msgstr "多年来我使用过几种不同的网站构建器，而这个是迄今为止最好的。响应式设计确保我的网站在任何设备上看起来都很棒。"

#: patterns/testimonials-2.php:232
#: patterns/testimonials-3.php:88
#: patterns/testimonials.php:63
msgid "Freelancer"
msgstr "自由职业者"

#: patterns/testimonials-3.php:41
#: patterns/testimonials.php:48
msgid "This theme made the process of building my website a breeze. The drag-and-drop interface was easy to use and the templates were customizable."
msgstr "这个主题让我的网站建设过程变得轻而易举。拖放界面易于使用，模板也可以自定义。"

#: patterns/text-2.php:18
#: patterns/text-3.php:18
msgid "Essentials patterns"
msgstr "基本模式"

#: patterns/text-2.php:48
#: patterns/text-3.php:48
msgid "Style variations"
msgstr "样式变体"

#: patterns/text-4.php:18
#: patterns/text.php:18
msgid "Donec viverra arcu euismod eu blandit mauris viverra."
msgstr "Donec viverra arcu euismod eu blandit mauris viverra."

#: patterns/text-4.php:28
#: patterns/text.php:28
msgid "Placerat elit libero nulla faucibus quam turpis habitasse."
msgstr "Placerat elit libero nulla faucibus quam turpis habitasse."

#: patterns/text-4.php:38
#: patterns/text.php:38
msgid "Mi accumsan pharetra auctor egestas morbi facilisis."
msgstr "Mi accumsan pharetra auctor egestas morbi facilisis."

#: patterns/text-5.php:31
msgid "Download Spectra Theme"
msgstr "下载Spectra主题"

#: patterns/text-5.php:35
msgid "Version 1.0.0"
msgstr "版本 1.0.0"

#: patterns/text-5.php:48
msgid "Download Now"
msgstr "立即下载"

#: assets/js/editor.js:1
#: build/editor.js:44
#: build/editor.js:45
msgid "Enable Sticky Header"
msgstr "启用粘性头部"

#: assets/js/editor.js:1
#: build/editor.js:45
#: build/editor.js:48
msgid "Transparent header option will be disabled on enabling this option."
msgstr "启用此选项时，透明头部选项将被禁用。"

#: assets/js/editor.js:1
#: build/editor.js:53
#: build/editor.js:71
msgid "Enable Transparent Header"
msgstr "启用透明头部"

#: assets/js/editor.js:1
#: build/editor.js:54
#: build/editor.js:74
msgid "Sticky header option will be disabled on enabling this option."
msgstr "启用此选项时，粘性头部选项将被禁用。"

#: assets/js/editor.js:1
#: build/editor.js:494
#: build/editor.js:507
msgid "Spectra plugin"
msgstr "Spectra插件"

#: assets/js/editor.js:1
#: build/editor.js:496
#: build/editor.js:511
msgid "Power-up your website with advanced and powerful blocks that help you build websites in no time!"
msgstr "通过先进而强大的区块增强您的网站，帮助您快速构建网站！"

#: assets/js/editor.js:1
#: build/editor.js:778
#: build/editor.js:781
msgid "Disable Elements"
msgstr "禁用元素"

#: assets/js/editor.js:1
#: build/editor.js:782
#: build/editor.js:790
msgid "Header Settings"
msgstr "头部设置"

#: assets/js/editor.js:1
#: build/editor.js:833
#: build/editor.js:837
#: build/editor.js:828
#: build/editor.js:836
msgid "Spectra Page Settings"
msgstr "Spectra页面设置"

#: assets/js/editor.js:1
#: build/editor.js:207
#: build/editor.js:249
msgid "Hide Desktop"
msgstr "隐藏桌面"

#: assets/js/editor.js:1
#: build/editor.js:213
#: build/editor.js:264
msgid "Hide Tablet"
msgstr "隐藏平板"

#: assets/js/editor.js:1
#: build/editor.js:219
#: build/editor.js:275
msgid "Hide Mobile"
msgstr "隐藏移动设备"

#: assets/js/settings.js:1
#: build/settings.js:76
#: build/settings.js:61
msgid "Spectra One Settings"
msgstr "Spectra One 设置"

#: assets/js/settings.js:1
#: build/settings.js:84
#: build/settings.js:70
msgid "Scroll to top updated"
msgstr "已更新至顶部"

#: assets/js/settings.js:1
#: build/settings.js:85
#: build/settings.js:71
msgid "Scroll To Top"
msgstr "滚动到顶部"

#: assets/js/settings.js:1
#: build/settings.js:357
#: build/settings.js:205
msgid "Spectra One Editor Settings"
msgstr "Spectra One 编辑器设置"

#: patterns/alternate-image-text.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Alternate image text"
msgstr "替代图像文本"

#: patterns/announcement-bar-2.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Announcement bar with social"
msgstr "带社交的公告栏"

#: patterns/announcement-bar.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Announcement bar"
msgstr "公告栏"

#: patterns/blog-2.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Blog simple"
msgstr "简单博客"

#: patterns/blog-3.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Blog classic"
msgstr "经典博客"

#: patterns/blog-4.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Blog left featured image"
msgstr "左侧特色图像博客"

#: patterns/blog.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Blog grid"
msgstr "博客网格"

#: patterns/call-to-action-2.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Wide banner with button blend"
msgstr "带按钮混合的宽幅横幅"

#: patterns/call-to-action-3.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Wide banner with button inverse"
msgstr "带按钮反向的宽幅横幅"

#: patterns/call-to-action-4.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Left text with image"
msgstr "左侧文本与图像"

#: patterns/call-to-action-5.php
#: patterns/call-to-action-6.php
#: patterns/call-to-action-7.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Right text with image"
msgstr "右侧文本与图像"

#: patterns/call-to-action-8.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Wide banner with button center blend"
msgstr "宽幅横幅与按钮中心混合"

#: patterns/call-to-action-9.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Wide banner with button center inverse"
msgstr "宽幅横幅与按钮中心反转"

#: patterns/call-to-action-10.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Wide Hero banner with background"
msgstr "宽幅英雄横幅与背景"

#: patterns/call-to-action.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Wide banner with button"
msgstr "宽幅横幅与按钮"

#: patterns/contact-2.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Contact info card"
msgstr "联系信息卡"

#: patterns/contact-3.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Contact info card with gradient"
msgstr "带渐变的联系信息卡"

#: patterns/contact-4.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Contact info card with background"
msgstr "带背景的联系信息卡"

#: patterns/contact-5.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Teams three column"
msgstr "团队三列"

#: patterns/contact-6.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Teams four columns circle"
msgstr "团队四列圆形"

#: patterns/contact-7.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Teams three columns square"
msgstr "团队三列方形"

#: patterns/contact-8.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Teams four columns square"
msgstr "团队四列方形"

#: patterns/contact-9.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Author details"
msgstr "作者详情"

#: patterns/contact.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Text with contact info"
msgstr "带联系信息的文本"

#: patterns/faq-2.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Two column FAQ"
msgstr "两列常见问题解答"

#: patterns/faq.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题解答"

#: patterns/feature-2.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Three column featured center"
msgstr "三列特色中心"

#: patterns/feature-3.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Two column featured left"
msgstr "两列特色左侧"

#: patterns/feature-4.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Three column featured grid"
msgstr "三列特色网格"

#: patterns/feature-5.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Three column featured grid outline"
msgstr "三列特色网格轮廓"

#: patterns/feature-6.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Three column featured grid background"
msgstr "三列特色网格背景"

#: patterns/feature-7.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Image with feature list"
msgstr "带功能列表的图像"

#: patterns/feature-8.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Image with feature list column"
msgstr "带功能列表列的图像"

#: patterns/feature.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Image with feature list and heading"
msgstr "带功能列表和标题的图像"

#: patterns/featured-logos.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Featured logos"
msgstr "特色徽标"

#: patterns/footer-2.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Footer minimal menu center"
msgstr "页脚最小菜单居中"

#: patterns/footer-3.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Footer minimal menu right"
msgstr "页脚最小菜单右侧"

#: patterns/footer-4.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Footer five columns menu inline"
msgstr "页脚五列菜单内联"

#: patterns/footer-5.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Footer six columns menu separated"
msgstr "页脚六列菜单分隔"

#: patterns/footer.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: patterns/header-2.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Header center menu"
msgstr "页眉中心菜单"

#: patterns/header-3.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Header left menu"
msgstr "页眉左侧菜单"

#: patterns/header-4.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Header blend"
msgstr "页眉混合"

#: patterns/header-5.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Header center menu blend"
msgstr "页眉中心菜单混合"

#: patterns/header-6.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Header left menu blend"
msgstr "页眉左侧菜单混合"

#: patterns/header.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Header"
msgstr "页眉"

#: patterns/hero-banner-2.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Hero banner blend"
msgstr "英雄横幅混合"

#: patterns/hero-banner-3.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Hero banner inverse"
msgstr "英雄横幅反向"

#: patterns/hero-banner-4.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Hero banner two column blend"
msgstr "英雄横幅两列混合"

#: patterns/hero-banner-5.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Hero banner two column inverse"
msgstr "英雄横幅两列反向"

#: patterns/hero-banner-6.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Hero banner with background"
msgstr "带背景的英雄横幅"

#: patterns/hero-banner.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Hero banner"
msgstr "英雄横幅"

#: patterns/hero-page-2.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Hero page title blend"
msgstr "英雄页面标题混合"

#: patterns/hero-page.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Hero page title"
msgstr "英雄页面标题"

#: patterns/hero-single-2.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Hero single title blend"
msgstr "英雄单个标题混合"

#: patterns/hero-single.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Hero single title"
msgstr "英雄单个标题"

#: patterns/post-grid.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Post grid"
msgstr "帖子网格"

#: patterns/pricing-2.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Pricing two column highlight"
msgstr "定价两列突出"

#: patterns/pricing-3.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Pricing two column with icon"
msgstr "带图标的定价两列"

#: patterns/pricing-4.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Pricing three column"
msgstr "定价三列"

#: patterns/pricing-5.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Pricing three column highlight"
msgstr "定价三列突出"

#: patterns/pricing-6.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Pricing three column with icon"
msgstr "带图标的定价三列"

#: patterns/pricing.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Pricing two column"
msgstr "定价两列"

#: patterns/sidebar.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Sidebar default"
msgstr "默认侧边栏"

#: patterns/split-image-right.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Split image right"
msgstr "右侧分割图像"

#: patterns/template-404.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Template 404"
msgstr "404模板"

#: patterns/template-archive.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Template Archive"
msgstr "归档模板"

#: patterns/template-index.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Template index"
msgstr "索引模板"

#: patterns/template-page-sidebar.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Template page sidebar"
msgstr "页面侧边栏模板"

#: patterns/template-page.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Template page"
msgstr "页面模板"

#: patterns/template-search.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Template search"
msgstr "搜索模板"

#: patterns/template-single-sidebar.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Template single sidebar"
msgstr "单个侧边栏模板"

#: patterns/template-single.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Template single"
msgstr "单个模板"

#: patterns/testimonials-2.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Testimonial grid"
msgstr "推荐网格"

#: patterns/testimonials-3.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Testimonial list"
msgstr "推荐列表"

#: patterns/testimonials.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Testimonial"
msgstr "推荐"

#: patterns/text-2.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Counter four column center"
msgstr "四列计数器居中"

#: patterns/text-3.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Counter four column left"
msgstr "四列计数器左侧"

#: patterns/text-4.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Counter three column center"
msgstr "三列计数器居中"

#: patterns/text-5.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "text with download"
msgstr "带下载的文本"

#: patterns/text.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Counter three column left"
msgstr "三列计数器左侧"

#: patterns/three-column-featured.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Three column featured"
msgstr "三列特色"

#: patterns/wide-banner-with-button.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Wide banner with button center"
msgstr "居中宽幅横幅与按钮"

#: styles/aquamarine.json
msgctxt "Style variation name"
msgid "Aquamarine"
msgstr "海蓝色"

#: styles/dark.json
msgctxt "Style variation name"
msgid "Dark"
msgstr "黑色"

#: styles/easter-green.json
msgctxt "Style variation name"
msgid "Easter Green"
msgstr "复活节绿色"

#: styles/mango.json
msgctxt "Style variation name"
msgid "Mango"
msgstr "芒果"

#: styles/pink.json
msgctxt "Style variation name"
msgid "Pink"
msgstr "粉色"

#: styles/rain-forest.json
msgctxt "Style variation name"
msgid "Rain Forest"
msgstr "雨林"

#: styles/sweet-corn.json
msgctxt "Style variation name"
msgid "Sweet Corn"
msgstr "甜玉米"

#: styles/ultra-marine.json
msgctxt "Style variation name"
msgid "Ultra Marine"
msgstr "超海洋蓝"

#: styles/aquamarine.json
#: styles/dark.json
#: styles/easter-green.json
#: styles/mango.json
#: styles/pink.json
#: styles/rain-forest.json
#: styles/sweet-corn.json
#: styles/ultra-marine.json
#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Primary"
msgstr "主色"

#: styles/aquamarine.json
#: styles/dark.json
#: styles/easter-green.json
#: styles/mango.json
#: styles/pink.json
#: styles/rain-forest.json
#: styles/sweet-corn.json
#: styles/ultra-marine.json
#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Secondary"
msgstr "次色"

#: styles/aquamarine.json
#: styles/dark.json
#: styles/easter-green.json
#: styles/mango.json
#: styles/pink.json
#: styles/rain-forest.json
#: styles/sweet-corn.json
#: styles/ultra-marine.json
#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Heading"
msgstr "标题"

#: styles/aquamarine.json
#: styles/dark.json
#: styles/easter-green.json
#: styles/mango.json
#: styles/pink.json
#: styles/rain-forest.json
#: styles/sweet-corn.json
#: styles/ultra-marine.json
#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: styles/aquamarine.json
#: styles/dark.json
#: styles/easter-green.json
#: styles/mango.json
#: styles/pink.json
#: styles/rain-forest.json
#: styles/sweet-corn.json
#: styles/ultra-marine.json
#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: styles/aquamarine.json
#: styles/dark.json
#: styles/easter-green.json
#: styles/mango.json
#: styles/pink.json
#: styles/rain-forest.json
#: styles/sweet-corn.json
#: styles/ultra-marine.json
#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Tertiary"
msgstr "第三色"

#: styles/aquamarine.json
#: styles/dark.json
#: styles/easter-green.json
#: styles/mango.json
#: styles/pink.json
#: styles/rain-forest.json
#: styles/sweet-corn.json
#: styles/ultra-marine.json
#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Quaternary"
msgstr "第四色"

#: styles/aquamarine.json
#: styles/dark.json
#: styles/easter-green.json
#: styles/mango.json
#: styles/pink.json
#: styles/rain-forest.json
#: styles/sweet-corn.json
#: styles/ultra-marine.json
#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Surface"
msgstr "表面"

#: styles/aquamarine.json
#: styles/dark.json
#: styles/easter-green.json
#: styles/mango.json
#: styles/pink.json
#: styles/rain-forest.json
#: styles/sweet-corn.json
#: styles/ultra-marine.json
#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Foreground"
msgstr "前景"

#: styles/aquamarine.json
#: styles/dark.json
#: styles/easter-green.json
#: styles/mango.json
#: styles/pink.json
#: styles/rain-forest.json
#: styles/sweet-corn.json
#: styles/ultra-marine.json
#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Outline"
msgstr "轮廓"

#: styles/aquamarine.json
#: styles/dark.json
#: styles/easter-green.json
#: styles/mango.json
#: styles/pink.json
#: styles/rain-forest.json
#: styles/sweet-corn.json
#: styles/ultra-marine.json
#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Neutral"
msgstr "中性"

#: styles/aquamarine.json
#: styles/dark.json
#: styles/easter-green.json
#: styles/mango.json
#: styles/pink.json
#: styles/rain-forest.json
#: styles/sweet-corn.json
#: styles/ultra-marine.json
#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Transparent"
msgstr "透明"

#: styles/aquamarine.json
#: styles/dark.json
#: styles/easter-green.json
#: styles/mango.json
#: styles/pink.json
#: styles/rain-forest.json
#: styles/sweet-corn.json
#: styles/ultra-marine.json
#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Current Color"
msgstr "当前颜色"

#: styles/aquamarine.json
#: styles/dark.json
#: styles/easter-green.json
#: styles/mango.json
#: styles/pink.json
#: styles/rain-forest.json
#: styles/sweet-corn.json
#: styles/ultra-marine.json
#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Inherit"
msgstr "继承"

#: styles/aquamarine.json
#: styles/dark.json
#: styles/easter-green.json
#: styles/mango.json
#: styles/pink.json
#: styles/rain-forest.json
#: styles/sweet-corn.json
#: styles/ultra-marine.json
#: theme.json
msgctxt "Gradient name"
msgid "Primary"
msgstr "主色"

#: styles/aquamarine.json
#: styles/dark.json
#: styles/easter-green.json
#: styles/mango.json
#: styles/pink.json
#: styles/rain-forest.json
#: styles/sweet-corn.json
#: styles/ultra-marine.json
#: theme.json
msgctxt "Duotone name"
msgid "Primary"
msgstr "主色"

#: styles/aquamarine.json
#: styles/dark.json
#: styles/easter-green.json
#: styles/mango.json
#: styles/pink.json
#: styles/rain-forest.json
#: styles/sweet-corn.json
#: styles/ultra-marine.json
#: theme.json
msgctxt "Duotone name"
msgid "Secondary"
msgstr "次色"

#: styles/aquamarine.json
#: styles/dark.json
#: styles/easter-green.json
#: styles/mango.json
#: styles/pink.json
#: styles/rain-forest.json
#: styles/sweet-corn.json
#: styles/ultra-marine.json
#: theme.json
msgctxt "Duotone name"
msgid "Tertiary"
msgstr "第三色"

#: theme.json
msgctxt "Space size name"
msgid "XXX Small"
msgstr "XXX小"

#: theme.json
msgctxt "Space size name"
msgid "XX Small"
msgstr "XX小"

#: theme.json
msgctxt "Space size name"
msgid "X Small"
msgstr "X小"

#: theme.json
msgctxt "Space size name"
msgid "Small"
msgstr "小"

#: theme.json
msgctxt "Space size name"
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: theme.json
msgctxt "Space size name"
msgid "Large"
msgstr "大"

#: theme.json
msgctxt "Space size name"
msgid "X Large"
msgstr "X大"

#: theme.json
msgctxt "Space size name"
msgid "XX Large"
msgstr "XX大"

#: theme.json
msgctxt "Font family name"
msgid "Inter"
msgstr "Inter"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "X Small"
msgstr "X小"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Small"
msgstr "小"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Large"
msgstr "大"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "X Large"
msgstr "X大"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "XX Large"
msgstr "XX大"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "XXX Large"
msgstr "XXX大"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "XXXX Large"
msgstr "XXXX大"

#: theme.json
msgctxt "Custom template name"
msgid "Page sidebar"
msgstr "页面侧边栏"

#: theme.json
msgctxt "Custom template name"
msgid "Single sidebar"
msgstr "单侧边栏"

#: theme.json
msgctxt "Template part name"
msgid "Header"
msgstr "页眉"

#: theme.json
msgctxt "Template part name"
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: theme.json
msgctxt "Template part name"
msgid "Sidebar"
msgstr "侧边栏"
